fg返工做幾耐無野學應該要走

如題
賜酒

6個月?

頭兩三個月有野學 學完覺得好悶 工作量多但太單調

睇人工同環境
如果間嘢環境好可以做一世, 前景人工又唔差, 咪唔好走住
如果得15k, 搵定下份啦

公司請你返去係做嘢，有乜嘢學到，係靠自己去領悟，你估仲係大學上lecture咁，有個教授逐條例題解俾你聽咩?

你睇下係咪真係學曬先 大公司既話 你只係一個齒輪 普通員工可以學到既嘢唔多（MT/GT除外）
同埋出黎做嘢⋯無人有義務捉住你個手教你嘢 除左你真係要負責既業務之外 如果你有其他野實際想學既 多d問 多d睇下人地點做 請教下人地 你自己應該會獲益良多 到你真係學曬無嘢好學咪走咯

如果返工做齒輪忙到連睇人做野問野同領悟嘅時間都無 甚至唔夠呢？

問題係concept野喺工作上學唔倒 重複嘅普通野太多 果啲係好高workload高少少難度嘅文員野

咁你咪走咯 如果真係好似你講既咁

我如樓主情況一樣
FG 15K都無
而家番左五個幾月準備做夠一年就諗走

我都諗住咁呀 我依家14k 但係日Q日OT兩三粒鐘無補水 心裡感受唔好 想返去睇下書都無時間
準備做夠一年閃

唔鍾意咪做夠一年就轉工啦

出來做野發現勁多admin 野，又多無咩用既paper work， 最搞笑係明明個system有缺憾，導致好多重重複複既工作，但無人去fix, 個個都係重重複複咁做 提出意見去改善，聽完當無發生然後繼續重重複複
同埋近來發現30幾歲既部門主管普遍都「拒絕科技」

大公司咪做一年刷經驗
其實fg份工無乜野做好正常
大旗又唔會比到你擔
多數跟住上司睇佢比乜你做
除非做細公司
加埋腦細得五六條友就乜都你做曬

我一年都頂唔到
準備月尾遞

做大公司係咁架啦
分工太細
自己做緊係果行叫ok嘅公司
都係唔算多野做
多數執頭執尾
但有時可以全日無野做
有一做到十點先收到工

無野做 又有錢收 正

邊度有咁多肥婆比你由1點分割到十點

睇錯自 已修正

割完肥婆仲有大把圖要改
淨係將100張圖嘅1字改做2字都玩死人